求植牙介紹

幫老豆搵植牙呀，頂佢甩左好多隻
又話嫌貴唔想整。
諗住同屋企人一人比一隻牙錢咁同佢植牙呀，
有冇巴絲打知地方植牙平啲又ok 架?